# PokemonFusionMobileApp

Une application Pokemon strategique dans laquel les pokemon sont des fusions des pokemons de la premiere génération et les attaques sont des fusions d'attaques, ce qui donne aux attaques la possibilité de posséder plusieurs types.